到底今晚仲圍唔圍沙田新城市？

冇消息既？幾點圍？

推推

推

琴晚搞左咁多野，仲係無回覆喎，
緊係唔好放過佢地

掉哂投訴信喎
有大家個人資料
應該要小心處理
有排玩

下 投訴都要驚？

去, 7~8點
呢一刻都打緊hotline

申利: 沙田友

其實會唔會去圍新鴻基/啟勝會比較實際?

去商鋪鳩嗚

唔會
班撚樣6點收晒工

一定圍

1. 圍商場可以影響佢生意，租戶成日要早收，租戶d 大brand既話就會俾壓力新鴻基(覺得商業大廈被圍，只會係示威者俾人屌)
2. 新城市又近夠方便，踢住拖落街就可以
3. 離民居夠近、易make noise
4. 新城市多大陸人去，直情可以整埋傳單宣傳反送中 同 宣傳新鴻基配合警方玩圍剿,不理遊客死活 (etc. 列舉婆婆坐廁所2個鐘先敢出黎等事蹟)
5. 人多就做埋文宣，直接係中庭/地鐵站出入口搞放映會loop當晚警方圍剿情況，等所有經過既市民、遊客都知咩事，以收文宣之效 (人多保安都唔夠膽清你、報警既話.. )(首先請確認合唔合法，我絕對唔支持人做犯法行為)
6. 同埋到依家好似仲未有人正式開FILE投訴，即係書信果類，唔知有無人搞?

至於d人話點解唔去總部示威? 係到嘈有咩用?
去office先無用，去office只係physically同高層距離近d，但依家咩年代? 係social media同live既年代! 新鴻基要回應根本搵個高層出黎開記招/live已經得，(去office都可以，但或者只限於一小隊人offically遞信)

不過記得唔好難為前線就真既、唔好人身攻擊、唔好起底，係佢地面前嗌口號就ok

補充: 沙田區議會黎緊選舉係泛民有大機會過一半議席既區黎，黎單野搞得好好睇睇真正可以光復沙田

圍

要有用就去行街就得, 大家都想買iphone同買衫架